Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования
// {
На сколько я понял все спец. символы (точки, запятые , звездочик и т.д.) передаються(или читаются браузером) как обычный текст . И мы экранируем эти спец символы когда нам нужно найти их или показать что это не просто текст . или что то выделить .
}
